菜園村外被小巴撞 男途人死亡82歲司機被捕

昨晚上8時許，一輛紅頂小巴沿錦田公路往元朗方向行駛，至橫台山菜園村附近時，撞到一名62歲姓陳男子。男事主撞飛約10米外，頭部重創昏迷，其後由救護員送屯門醫院搶救，終於不治。現場地上留下大灘血迹，男傷者的一隻拖鞋更跌在小巴車底，警方正調查案發原因。82歲姓麥小巴司機，涉嫌危險駕駛引致他人身體受嚴重傷害被捕。

Source

82歲...屌你老母生活睇野都懞啦仲渣車

82歲仲揸車

18號小巴我屋企條線黎 認得個阿伯

82

政府幾時先肯立例規管限制職業司機年齡呀?

仲要死幾多人流幾多血呀?

82自己都隨時出事啦 咁都仲渣得…

82撞死62

今鋪入左去出唔返黎

白頭人送黑頭人。。。一程

好難講邊個唔啱，可能係廢老亂過馬路，又可能係廢老開車唔戴眼

但個62歲廢老都唔算好老wor.
同個82歲差20年, 我覺得喺個82歲廢佬盲撚左

牛池灣街市撞到飛起個阿伯都係60左右

打和

其實62都仲好後生

打和

香港82歲都仲要返工 癲撚過日本

咁撚老仲要返工
而且仲要係渣車

自相殘殺

好似係一年續一次牌

廢老 兩位

82歲 揸揸下都可以突然死撚咗架車啲乘客就死撚硬

老d是原罪?